尊錦滿被捕瘋狂慶祝區

以為導d細路爬水渠就可以收割光環？
抵啦而家比人告暴動
其他比你導左去爬渠既細蚊仔連名都無人up得出

依d𨶙樣剩係告暴動益咗佢
害班細蚊仔無晒前途

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

喺上面一早啪左

係出面拉人上黎都告暴動？拉人上黎點擾亂社會秩序？

個Accc我歌神張學友暫時代用, 直至奠先生放出嚟

呢條on9都有今日雨革後期已經係度搏上位
冇本事冇才幹冇熱誠冇口才冇身材冇樣
咁既廢柴原來混入黎扮手足
政府今次唔做死你我跟你姓

以為導d細路去掉圖書落垃圾桶就可以收割光環？

條𨶙樣分分鐘係想爬入去理大圖書館搞圖戰2